咁嘅樣都玩到3P 仲有天理？

有冇諗過佢係gay...

係咪似男人樣嘅死肥婆嚟

唔係3條女?

你肯定有得開P?

係咪淨係負責出錢 同埋影相
高級兵

就算係都唔關你事啦 淨係葡萄人既死毒撚

好似係女人黎的

係其中一條女既仔

下邊comment係男仔icon

睇吓下面既emoji

個feel好女人型

唔係家庭旅行咩

關你撚事咩